喂，又話朗好大機會捧世界盃嘅？

做咩班朗迷縮晒入老母個子宮到？

真命天子

對狀態不穩的西班牙，和到就吹上天，之後越踢越垃圾

美斯就越踢越好。